一人一件 阿布泰產品推介

少用泰國野，想支持阿布泰，求介紹
最好有圖

你喺連登搵舊po啦

20$飯
頸腳貼
粉紅色蚊怕水
薯片

$100/5包隻足貼
好好用 夜晚用咗一覺瞓到天光
翌日起身包野濕晒

雞皮 啤酒

美綠

Royal farms chicken breast

search 阿布泰，找不到
得759

懷疑緊人生中

雞皮，正喎
有無相？

咩黎

係咪凍肉？下次去買下先

成日行完入去就咁行返出嚟，
買唔到野，好對唔住佢

我大概知係咩，日本同韓國都好興
好似話會吸啲濕氣

阿布泰d野貴過759 行中價路線 有冇平民黃百貨店

阿布泰已經冇咩人幫襯.....

番茄脆片

綠色樽阿布泰自己牌子嗰隻香精油，貴就貴過佢其他款，但係真係好香好濃，天然嘢嚟

蒜味一口多士

Thanks sis !!!

其實精油可以點用 有咩用途

舒緩情緒 好訓啲 放鬆個人

$20飯？
咩來？

有人話寧心安神，但係我就純粹鍾意隻味，加落香薰機好香